今晚屋企張床要人，邊度都唔好去 由佢變死城

政總防暴配晒槍
今晚一定默許左開真槍
唔好再問fc 點撚樣影啊兜口兜面

佢出得呢步 我地已經達成目的
我地已經攬炒成功 就贏架喇
無謂再搵條命去駁
過埋今晚 聽日再出 從長計議都未遲
我唔想再有兄弟死或者受傷

攬左d乜

股市已經反映到

升番啦 而家跌350

好快會有外資走
你d法例可以隨意更變原來
以後仲會唔會有人信你香港？
同埋你睇下恆旨先

鳩托

事到如今仲妄想無血革命
驚就輸左成個香港
拉落去

死5毛又係度搞事 一陣唔夠人 俾人拉曬你最開心啦下話

ps 不推文回覆

大戶托高走資
6月12前兩日都係咁

日日都開真槍係咪日日都留係房？

其實係，大家一開始都話出解放軍即刻番屋企訓
但其實呢招緊急法比解放軍好似仲辣

今晚先要去 仲合法

咪講on9野啦

大家保重

收皮啦

今晚盡情表態

不推文
拉

戒嚴先算

冷氣革命？

鬼

唔屌你，不過唔得

on9

廢柴

戇鳩你想死？
我係唔想班兄弟有事先叫你唔好去
政總好撚多防暴你知唔知 多到好唔尋常
個個佩晒槍 你話佢唔默許開實彈 有無人信
最驚就係佢唔知會唔會斷晒香港同外界既聯絡
無記者 無急救 無外媒
到時死左都唔知咩事啊
你想死既咪去囉

咪on9

老解出黎先係返屋企訓

戇撚鳩

be water 今晚佢地準備好哂
但聽朝呢?

好多人覺得自己空手赤拳可以打贏裝備精良既狗
革命唔係死打爛打就贏

咁撚驚之後次次你都可以係屋企訓
唔洗再出黎啦
以後次次都可能開真槍

你點影的

低級風向狗
死全家啦你

出去
講完

驚死你自己留係屋企
但唔好阻住人出去

一樣還一樣

你都冇用到

收皮 18區見

拉 你老母閪就唔出 唔出香港真係完

香港變死城

屌你老母 帶風狗
依家緊急法都過撚左啦
仲唔撚出黎
你以後都唔撚洗上街遊行
以後都唔撚洗出黎啦

膠夠啦傻仔，拉

從長計議？諗多左

變左死城咁點,即係話比7婆知我地好撚驚佢條法所以唔出?
收皮啦死5毛

樓主on9

收皮啦

傻閪我屌你老母

今晚全世界人同我出去先啱！

今晚點都出黎
聽日先死城

非常同意，夜間行業包括酒吧，糖水 宵夜鋪已經聯群結隊吊緊，我哋咪有佢哋自己玩下先囉， 我今晚返屋企瞓覺

拉